自問中立既人請花30分鍾睇睇呢條片

仲有元朗單野被憤怒衝昏頭腦既同路人 冷靜落黎 思考下你最終追求同初衷到底係咩

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

推

-------------------------------------------